記得細個嗰時同屋企人一齊瞓look架床,因為怕畀外星人捉,所以要求訓上面

訓咗一段時間下格床覺得唔對路如果外星人想捉我咪死??,上格要捉我起碼無咁易先,屋企人知道之後不知幾開心原來佢都恨咗訓下格床好耐

外星人係捉都捉上面嗰個先啦

你咁蠢外星人捉到返去都無用啦其實根本唔駛驚